Главные достоинства использования соц сетей
Еще совсем недавно возле социальных сетей ходило много споров, разговоров, дискуссий и сплетен. В конечном итоге, миллиарды пользователей онлайна оценили достоинства подобных сайтов. Таким образом, соц сети предлагают нам возможность:
- Улучшать бизнес. Доступность онлайн-продаж, консультирование покупателей и прочие технологии увеличения реализации услуг или товаров.
- Улучшать образование. Обмениваясь конспектами, обсуждая учебные вопросы и дисциплинарные проблемы, сегодня можно глубже войти в обучение. И делать это, общаясь с единомышленниками, теперь возможно онлайн.
- Заниматься саморазвитием: группы по интересам, чтение, просмотр кино – все это дает возможности личностного роста и развития.
- Общаться с друзьями и родней в режиме онлайн, проживающими в удаленных частях земли.
Все это только малая часть всего того, что могут дать нам соц сети.
https://mirelex.ru/sevastopol/sergey-shevcov-8491

